\begin{singlespace}
	Cuba Libre\hfill 4,00\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Rum, Limette, Cola%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Tequila Sunrise\hfill 4,00\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Tequila, Orangensaft, Zitronensaft, Grenadinesirup%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Sex on the Beach\hfill 4,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Wodka, Peachtree, Ananassaft, Cranberrynektar%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Zitronenbla\hfill 4,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Gin, Peachtree, Zitronensaft, Maracujasirup, Zitronenlimonade%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Long Island Iced Tea\hfill 5,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Gin, Rum, Wodka, Cointreau, Orangensaft, Zitronensaft, Cola%
\end{singlespace}
